11月區議會選舉 - 和理非回合

到時希望大家投票, 亦小心選舉條例
唔好唔小心令你支持既候選人失去參選資格, OK?
拎返區議會, 下年拎返立法會
唔好俾獻世派呢一年有翻盤既空間!

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

其實區議會好重要
區議會其實係立法會前哨戰
點解咁講?因為區議員會為立法會議員拉票,曾經聽過D紅底人士講,一個區議員可以拉到3000街坊票, 如果10個區議員chur晒咁幫一個立法會議候選人拉票,佢就好大機會做到
其次,每個區如果民主派區議員過半數,果一區既區議會主席就會歸民主派,咁樣區議會先可以討論番果一區既街坊真正同佢地有關既議題
最後而最重要,就係區議員佔特首選委會10.25%,即係123票,除左6票係超級區議員,其他117票點黎?係由相應地區的區議員互選產生,基本上即係話,只要民主派係每個區都過半數,咁果117票就會比晒民主派!!!!
117票差唔多可以推走到當年777, 689已經收左皮啦
所以區議會到底有幾重要你知道未呀

有咩情況選民會令候選人失去參選資格?

(反過來玩可以好好玩)

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

Plan b, 要有素人做backup, 佢癲起上黎真係dq 晒全部泛民

毒辣自治嗰班就DQ啦